做左年幾牛角，你問我答

都算係pt，但知得幾多嘢下

食過幾多條女

係咪除左第一碟牛係好野 之後黎既牛都係垃圾？

差唔多日日都返工咁濟，都冇機會食😪😪

又唔係嘅，但有時會例外

第一碟開始係垃圾？

d肉會唔會收返比第二枱客

普遍都好嘅，但如果個客取消左就會出俾第二個客

食過一定唔會，但未食過就有啲可能

好鍾意食
但有冇黑暗野？

任食㗎喎

係果度返工係咪可以任吃靚牛

正常每走完一枱要換個網，因為會有油同污糟，但可能上個客燒完甜品見個網冇油漬就唔換。
公筷個人覺得唔係幾衛生

唔係，但有啲石鍋類同拉麵如果個客取消同冇單就可以。
牛角飯同溫泉玉子飯可以任食

勁鍾意食

上網睇人講日本，台灣牛角係全部有放題
點解香港限死得幾間仲要9：30後先有

放題真係抵好多，試過一個人吃差唔多400$都唔飽，放題250$可以任屌

其實有冇巴絲發覺牛角開啲舖越來越細。細舖冇得做放題，所以先局住係某啲舖做放題同要啲人嗌下Grand Menu先balence到生意額

會唔會講個客吃剩，例如半碟/大半碟，望落去幹淨果d收埋，收工吃？

成日覺得呢d肉就噤掉好浪費，自己出去買都唔平

其實我都覺有啲貴

緊係唔會，俾著係你都唔會食，因為你都唔知個客有冇吐口水落碟肉度，同埋基本上唔會有食半碟肉嘅情況出現，因為四十幾蚊得果幾塊肉

依家仲有無下午茶？

冇

推post

屌，諗撚錯
仲想屌你鳩up自己做牛角，不如話自己做過牛歡喜